今日就係民意

唔該成日話民意會逆轉嘅人以後要收聲

勇武和理非大團結勝利

民陣試下講少過80萬

AI 估150萬
實數應該介乎140-160
民陣唔該講250

民陣唔最少報150

點會孭鑊?